國陣失五州政權 馬來西亞變天在望

第14屆馬來西亞大選結束，現時各個票站正在點票階段。多個選區的選情都十分激烈，截至5月9日晚上11點30分，在野希望聯盟贏得的國會議席暫時領先執政國民陣線，而希盟的普選票亦已領先，國陣多個州政權亦岌岌可危，據報，除了反對派本身執政的雪蘭莪、檳城，森美蘭、柔佛、馬六甲、霹靂、吉打州原本的國陣政權倒台。

等睇點點下停電

又同一招？

馬來西亞9日舉行國會大選投票，又碰上停電。中國報報導，瓜雪大街一帶從下午6時許開始電流中斷，瓜雪國席瓜雪室內體育館計票中心、武吉美拉華蒂州議席位於直落比艾（Teluk Piai）宗教小學投票站也受影響。

該投票站於下午6時開始計票時，發生停電事故，也受波及，大街一帶連紅綠燈也受影響。據公正黨瓜雪區部執委依斯干達在接受電訪時說，停電於今日下午6時10分發生直至近8時，供電都沒有恢復。

他指出，瓜雪室內體育館剛好是計票中心，他們也擔心會影響到計票活動。

邊邊親中？要撐對家

屌真係

馬拉黑到仆街算撚數啦

唔好拎馬拉大選黎打j

both 親中

希望反中喎

希望反中國駐軍同貸款唧
唔想做buyer

睇清楚佢係想做一帶一路supplier
所以已經講明會去示好

啤梨仲成日水人過去買樓。

打倒共匪殺清蓄生係當今全人類嘅重要任務

舊舊人 馬哈地·穆罕默德 92歲

舊人 安華 70歲

2008年7月，安華前助理賽夫報警指控安華，稱遭安華雞姦8次，最後一次事發是在2008年6月26日，在吉隆坡白沙羅一間公寓內被雞姦。8月，安華在吉隆坡大使路法庭被控肛交，他否認罪名，獲准以2萬令吉自行擔保，外出候審。

舊人 納吉·阿都·拉薩 64歲

香港唔見得有幾白

啫係兩邊都一撚樣 咁睇嚟做咩

兩隻都係鬼

巫統唔止支持中國, 仲支持回教